劉馬車支持黃心穎:鄭秀文又無波又咁正經，男人就係鐘意風騷女人，呢個係男人的本性

同上個月的連登post一模一樣，根本劉馬車就係現實連登仔

唔想睇片
但睇你title啲point似係撐許志安多啲

有輕度智障嘅人士講嘅都有說服力咩

你大陸攪啲妹好風騷咩

建議佢溝fatgirl

佢有講錯咩

連登仔主流意見嚟